點解旺角去上水嘅通宵小巴等咁撚耐

我就嚟企係到都訓著啦 屌佢老母

有車未啊 屌你老母

好似12點後先有車 班次好小

搭270S 啦

搭泥艋的好過啦
試過等成粒鐘屌佢老母痴撚線

okay wor 一直都唔知
有四班車 一定趕到 仲平過個垃圾小巴

一直都想試 但係唔知去邊到搭 點樣搭
請賜教

終於搵到個住上水既巴打啦